7月27日元朗義載事件

《轉貼 from tg》

果晚發生嘅事，我唔再多講，想講嘅係我走嘅時候嘅事。

10點幾，元朗，計埋我3個義士。

果日已經好攰，我搵左個應該安全嘅地方諗住飲下水，休息下再打算，行行下見到有兩位手足起度，我地本來39唔識7，佢地問我要唔要水同麵包，然後我地傾左一陣，果一刻我地都知道亦都感覺到，我地嘅體力已經到頂，留起度亦唔會幫到太多，反而可能會變負累，正當商討點樣離開之際，有位手足見到tg話某地點有義載，其實我地都半信半疑，因為好怕好怕上錯狗車，你知啦，包晒保鮮紙，死梗嫁嘛!

最後我都信咗佢地，去到地點後，係一架7人車，仲有個bb car seat 起後排，車背仲有個baby on board嘅貼紙! (笑)

上車後我係坐前排，司機哥哥(三十幾歲)問仲有冇人，我地話暫時得我地3個，佢話唔等啦就即刻開車，其實剛開始我都一直有介心，隻手隨時準備unlock車門跳車走，1分鐘後，佢突然講左句-

'放心，上左我架車，我就會保你地安全，我睇晒地圖知邊條路走，我唔知你地住邊，但我一定送到你地去冇警察，冇黑社會，但有巴士小巴的士搭嘅地方!

另外，呢度有十幾件衫，全部大碼，冇黑色冇白色，你地隨便攞而家拿拿聲換咗佢!'

我聽到之後即刻喊左出黎，好難解釋果種感覺

可能係因為架車太warm?
可能係終於可以離開戰場?
可能係少有地感覺到有人保護?

我知道其餘兩位手足都有喊，短短20分鐘車程，好多謝你令我地安心，多謝你聽我地呻，多謝你唔嫌棄我地整烏糟你架車，多謝你鼓勵我地，多謝你!

最後，我真心講多句，多謝你司機哥哥，知道你兒子就快3歲，先祝佢生日快樂，亦起呢度應承你，你嘅下一代，輪到我地做哥哥嘅去守護!

Ps. 你俾我地每人一百去轉的士返屋企，我冇用到，我會留起佢，提醒我就算長大後都要記住今日嘅事，記住今日受嘅恩惠，再將恩惠傳開去!

乖

光復香港時代革命

減咗

喊咗